{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100594",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페어니스트"
    },
    "text": "お願いいたします。 アーネストは、いつ訪れても快適な素朴な地元のカフェになりたいと思っています。 そのため、営業時間は毎日11:30から23:00までで、毎月最終月曜日と火曜日は定休日です。 ブランチはブレイクタイムなしで運営されており、真心を込めたブランチと注文後すぐに焼く温かいクロッフル、コーヒーに合う様々なクッキーと四季折々注文可能なかき氷も味わえます。 また、レシートカメラも無料でご利用いただけます。 アーネストは、おいしいブランチと一緒に注文可能なさまざまなメニューを提供します。 また、美味しいものを注文して待っている間は、真心を込めて焼く温かいクロッフルをお楽しみいただけます。 そしてコーヒーに合う様々なクッキーも味わえます。 四季によって注文できるかき氷もたくさん用意されています。 アーネストはムシル洞住民センターに行く前にグルメ路地の入り口に位置しており、SK代理店の向かい側に位置しています。 駐車は、お店の前にできる席がない場合は、路地裏の駐車や建物の上の駐車タワーをご利用ください。 アーネストには毎週月曜日の定休日がありますので、ご注意ください。 その他の日々には、いつでもリラックスした雰囲気で美味しい食べ物と一緒に大切な時間を過ごすことができます。 (キャラクター写真追加) 多くの方々のご来店をお待ちしております。 これまでのアーネストの努力と誠意を信じて、美味しい食事とともに温かい時間を過ごしてください。 ありがとうございます。 アーネストより申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーネストの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アーネストの営業時間は毎日11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "アーネストの定休日はいつですか？",
            "answer": "アーネストの定休日は毎月最終月曜日と火曜日です。"
        },
        {
            "question": "アーネストのブランチメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "アーネストのブランチはブレイクタイムなしで運営されており、真心を込めたブランチと注文後すぐに焼く温かいクロッフル、コーヒーに合う様々なクッキーと四季折々注文可能なかき氷があります。"
        },
        {
            "question": "アーネストのレシートカメラはどういったものですか？",
            "answer": "アーネストではレシートカメラが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アーネストはどこに位置していますか？",
            "answer": "アーネストはムシル洞住民センターに行く前にグルメ路地の入り口に位置しており、SK代理店の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーネストの駐車場はありますか？",
            "answer": "アーネストの駐車は、お店の前にできる席がない場合は、路地裏の駐車や建物の上の駐車タワーをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アーネストの定休日以外にはいつでも利用できますか？",
            "answer": "アーネストの定休日以外には、いつでもリラックスした雰囲気で美味しい食べ物と一緒に大切な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "アーネストで注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "アーネストではおいしいブランチと一緒に注文可能なさまざまなメニューを提供しています。また、焼く温かいクロッフルやコーヒーに合う様々なクッキー、四季によって注文できるかき氷もたくさん用意されています。"
        },
        {
            "question": "アーネストの写真はありますか？",
            "answer": "アーネストにはキャラクター写真があります。"
        },
        {
            "question": "アーネストへの来店をお待ちしていますか？",
            "answer": "アーネストでは多くの方々のご来店をお待ちしております。"
        },
        {
            "question": "アーネストでの食事と時間を楽しむためにはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "アーネストでは美味しい食事とともに温かい時間を過ごすために、これまでの努力と誠意を信じてください。"
        },
        {
            "question": "アーネストの努力と誠意とは何ですか？",
            "answer": "アーネストの努力と誠意は、いつ訪れても快適な素朴な地元のカフェになることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 611
    }
}